教我點溝到人馬女

跪求方法

btw 依家好撚大風

用星座去分析條女你已經輸咗一半

除非你有錢，咁你就攞生肖去分析都溝到

大前題你唔係 好了解 條女 好多條件因素局限既情況底下 你可以點了解 分析

咁 你咪去 了解下 囉 戇鳩仔

向佢提及樓主對人獸交嘅睇法同意願

切柒

屌動物係犯法

即係 都要keep住玩?

上半身係馬，下半身係女

唔好chur佢 但又要間唔中秒回

高、富、帥

完

邊個溝女唔係keep 住同條女玩呀老友

搭單問點追獨角馬女

勁難溝
不了
關愛座好似好啲

你識閪咩死毒撚

識貨

屌你老母問得出呢啲嘢一撚柒定係死毒撚
冇了解咪去了解囉 自己去探索下囉 問乜尻姐
利申 女朋友人馬座

首先要用你既魅力吸引先

假

假設吸引到係咪仲係未到時候比佢知自己想追佢？

點溝cat girl

知你老母咩
若即若離識唔撚識呀

要學識騎馬先